港島總區警司吳樂俊舊好朋友 劉公子決定拒交2000元無理罰款

網民今傍晚在中環ifc發起「中環和你Sing」，聚集人士逾百，大批軍裝警員隨即進入商場，截查多名人士及發出告票。同志富商「劉公子」劉定成當時亦身在ifc，結果一樣收到定額罰款通知，指他違反「限聚令」。劉大感無奈，指與助手及友人共4人行街吃飯，卻遇警方截查，更以違令而票控他們與另外2名互不認識的青年。他直言不會繳交罰款，「我有理由抗辯，你叫我死就去死呀？」
警方早前在facebook上呼籲，市民應繼續避免不必要的聚集，警方定必繼續嚴正執法，以協助確保疫情持續受控。

曾因拍下警察及藝人肉照惹上官非的同志富商「劉公子」劉定成與同行友人亦被發告票。劉定成事後接受傳媒訪問時表示，當時他與助手相約2名女士在ifc行街，並沒有違反「限聚令」。約6時許，他將隨身物品放在一間服飾店內，並與朋友在中庭位置欲找餐廳吃飯及購物，豈料警方突然進入商場，要求他們退至封鎖線。他們因不清楚封鎖線在哪，本想繼續找餐廳，警方又稱他們不可以離開，更要求他們出示身份證，並將他一行四人，與另外2名互不相識的青年放在一起。

由於他的身份證放在服飾店內，他形容警方「高姿態」地帶他回店舖取身份證。但登記資料後，警方即二話不說「位位2000」票控6人，他直言對事件感「搞笑」及「無奈」。劉表示﹕「以後我唔使跑步、唔使睇戲、唔使食飯、唔使行街㗎啦？樣樣都唔畀！」質疑警方濫用「限聚令」，更批評「事件一塌糊塗，令人憤恨，公理何在？」

他又表示，自己沒有犯錯，將不會繳交罰款，「打我荷包都要我肯畀你打先得，我咪上法庭抗辯，事實就係事實，咁多人睇到，有區議員做證，我怕咩啫。」、「唔會交罰款，我有理由抗辯，你叫我死就去死呀？」

態度正確

影番輯寫真就最穩陣

感覺佢係有心裝d狗，好醒

有地位嘅人真係唔同啲

錢就無

大sir 1080p 影片就有

劉公子都得罪，你班畜牲以後實無零用錢

兩位青年跟住條隊

劉公子果然公子

一件衫都交五次，係唔交，要班狗上庭舉證

再嘈劉公子就響榕樹頭下說書分享一下呀邊位嘅英姿

等左閃卡好耐
劉公子

基本上當日全部人都唔需要交，咪上庭囉，班狗根本冇證據

「唔會交罰款，我有理由抗辯，你叫我死就去死呀？」

分開20集輪流廣播

二千張閃咭就有

打我荷包都要我肯畀你打先得

張相 拆成幾廿個方格好似砌圖咁去叫人買 果到會有幾多個2000 蚊呢 碌鳩個位再貴d

我一直想問, 亂捉人或者亂咁提供所謂既証據, 算唔算妨礙司法公正 / 藐視法庭?

一夜夫妻2000蚊

有錢有尊嚴

班基狗無左劉公子呢個大客，以後點算

唔洗交, 你本事咪叫港共幫你申請破產囉

劉公子

連劉公子呢個大老細都敢得罪

又撚狗

連登巴打最中意嘅閃卡

件衫都貴過我全身

支持佢玩大佢
打官司

支持

有流出未

adore

邊個女士70歲

你票控我2000蚊
我攞廿皮同你打官司

劉公子好正

再嘈因間劉公子開無雙

求更多寫真圖流出

他又表示，自己沒有犯錯，將不會繳交罰款，「打我荷包都要我肯畀你打先得，我咪上法庭抗辯，事實就係事實，咁多人睇到，有區議員做證，我怕咩啫。」、「唔會交罰款，我有理由抗辯，你叫我死就去死呀？」

金句

搞打佢就啱 班黑警condom太串

佢大把錢可以打官司

所以五一記得食完野買完野要keep單

最好同官講話懷疑因為同佢d伙計影過裸照而遭針對

「高尚情操？我夠高尚情操，你班友有咩高尚情操，敗走之後匿埋喺架車呃OT，2000幾億都話唔夠，仲要喺我哋身上，位位2000嚟津貼下啦，救命，冇OT！大把人唔敢出聲，我今年幾多歲，咩風浪未見過，up、down我都經歷過，如果我都唔出聲，香港會變成點？」

「22條有啲人係度邀功、抽水，話有錯就要改，我想問下同我一樣70歲嗰位女士，佢好似8月14日出世，我就5月，佢憑咩？抽水囉，想入閘選特首，發緊夢啦，大陸點對你？有冇比你入過閘？只喺閘外「弔」，憑弔個弔，人生七十古來稀，攞啲勇氣出嚟面對現實，你只係二打六（劉公子仲做埋手勢），二打六，你呢世都冇機會選特首，你慳啲啦！」

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

一個字：型

Push

佢講咁耐有圖未

並將他一行四人，與另外2名互不相識的青年放在一起。

他將隨身物品放在一間服飾店內
有錢人

黑警開始連有錢人都得罪埋

笑死

有案例就易玩啦
黑狗侵犯人權

2k錢就冇喇 2k畫質影片要唔要

既然劉公子吞唔落呢啖氣
不如有進一步行動
呢個港共極權對非同路人無任何半點空間

賣相籌錢

S

多謝呢個有錢人肯為香港反抗極權

似pokemon咁油黑俾估下呀sir嘅英姿

最on9係班狗跟本無代價，你花錢花時間去抗辯，班狗夠鐘放工去食海底撈

訓左幾耐 一早有

咬錯人
諗住事但咬交數，點知咬中啲連自己阿頭都頭痕嘅人，呢2千蚊一定唔洗交，只係想知啲狗點樣同劉公子傾

印夠3萬張寫真派曬佢人人有份

件衫都貴過我成副身家

估唔到當年影咗啲寫真依家人人都想睇，幾時可以分享下佢啲當年至愛

劉公子大把時間同班汪汪玩

有錢人嘅撚狗方法

Ho ball

比錢黑官賺？

劉公子上訴啦屌

啱啱先知原來葉劉成70歲...
好心咁老就退位讓賢俾後生仔上位啦
親共派後生嗰班見到元老霸住曬D位唔會嘈？
石禮謙74歲 張宇人70歲

劉公子:當年我至愛

Literally 用撚撚狗

冇咁誇張呀

同kmt 一樣

大把錢同你打官司

請唔請MODEL

似係講緊8月24出世，今年即將70歲既孽瘤

佢比狗咬果日淨係上身件衫都一萬蚊...

支持
四個人點算犯限聚令

次次都見到佢戴黑手套 好型棍

二打六，你呢世都冇機會選特首，你慳啲啦！你今日贏既機會係零啊

2k條超高清大sir片收唔收

留位

劉公子一世平安

好想睇打官司
只要打贏呢單
基本上全部告票都作廢
突顯呢個政權嘅仆街

有聲

戇鳩鳩搞劉公子個條散仔應該俾吳樂俊的咗去照肺。

推

有錢/地位一定要做
更加要反映出出黑警/港共有幾無恥
如果唔係冇以上條件嘅人真係

拎2000蚊去整電腦

難啲 啲狗無成本又唔洗負責任

佢打得甩嘅話有先例

幫到其他人手

吳警司應該好撚嬲 為個兩千蚊又登多單野幾次

資本家係霸氣啲

支持 劉公子

犬界黎明:「屌，比我唞下得唔得」

劉公子會唔會整電腦
小心啲資料會外洩

阿sir 做野唔洗你教
現場太混亂，難以下下跟足法例
要拉闊啲來睇，佢哋係犯左法
阿sir 係誠實證人

劉定成多次以「試鏡」為名，邀請男藝人，男警及健身教練拍照，甚至拍下全裸照，其後更夥同前藝人盧昕傑恐嚇男事主會公開裸照2011年被控，翌年被裁定非禮及刑事恐嚇等三項罪名成立，被判囚17個月。[5]

上庭時，受害人在屏風後作供，以將各人身份「保密」。至於男警裸照中，各人均堅稱自願任「模特兒」，時任O記總督察吳樂俊出庭為辯方作證。[5]其中吳穿上白色背心、牛仔褲及涼鞋，按劉公子指示擺出各種姿勢拍攝，之後更脫去上衣拍攝。[2][1]

轉自維基百科

佢條友特別鐘意警察
又唔見佢搵消防

堅持抗辯
咁咪又有基會可以同佢心愛的POPO交流同接觸囉

如果直接交錢 就無基會討論案情

我愛劉公子
利申 求包養但賣藝不賣身

所有消費都要keep

好波

人地有閃卡姐
正常行出街識佢老鼠咩

商場冇cctv記錄咁咪冇證據囉
法官：警察是誠實可靠的證人

擺明想法庭 clarify啦 劉公子

以後應該報劉公子時都好似因航咁
因與總區警司吳樂俊拍攝寫真而惹上官非的劉公子

D官咪又係收人工 做又36 唔做又36
最大得益係法律界姐

你可以問下容海恩

班狗開始惹到啲有錢佬，富豪級數，麻煩了

睇你對住咩人姐

如果玩中識班狗既高層實俾人祭旗

係法庭玩又得，關埋房門慢慢玩又得

摩擦力

話說佢做邊行

做咩要交先？

明明鳩拉鳩告

劉公子識玩

打我荷包都要我肯畀你打先得

有錢真係講野都大聲過人

石禮呢d要留

劉公子有冇多d狗閃卡出黎？

劉公子去ifc快閃好幾次
幾次都有記者影到佢？
唔係扮架，佢係真手足

出閃卡

仲可以識埋佢地

一句講哂
要還拖就閃卡上頭條
廢時Chok住道氣嘛

錢大把
捐都唔益班禽獸

屈得就屈
我就見到IFC全部人都係去買野既
咁講法又好似成個場啲人都係為左"買野"而入IFC
支持POPO出哂成個場告票

交錢等於認罪

劉公子益律師都唔益淋奠

g chi

咁av 都有搜查官系列啦，癖好嚟者

法律就係有錢人既核彈

我唔係話佢唔係
我講緊咬人嘅黑警以為係啲普通中年人，點知咬左個猛料嘅人，啲阿頭又要出黎幫手執屎姐

法律面前，窮人含撚

撚狗界kol

咁有錢都黃
香港其他商家佬食屎啦

劉公子係咪連登仔嚟

型！

突然覺得原來睇老人家吵交係咁好睇個種示威法同依家d人完全唔同

搞大佢thx

個官唔順超即刻叫你坐七日

幾時分享多啲寫真

好想知到時開唔開到庭, 同個管講乜... 定係popo做衰仔由佢算數...

點解要打

300億唔係無限數黎，要努力啲

劉生

劉公子要頂住呀，香港人靠你用司法手段去令到黑警借條例濫告呢樣嘢正名化

有當年拒交人頭稅嘅風骨

難道公民必得將良心交給立法者，自己一分也不留？若此，則人有良心何為？我認為我們首先必須是人，然後再談是不是被統治者。培養對法律的尊敬，像培養對權利的尊敬一樣，是不當的。我唯一有權利要盡的義務，是任何時候都做我認為對的事。……法律從不能使人的正直增加絲毫；而由於人對法律的尊敬，即使天性善良的人也日日做了不正義的代理人。－梭羅

俾夠4k4k 高清大sir影片

講句說話都大聲啲

你真係唔識㗎喎
佢商家佬代表嚟
有大鑊嘢真正影響香港
例如送中條例跳船第一個一定係佢

係保皇狗嘅不穩定因素嚟

換咗d唔夠後台唔夠錢嘅
反而個不穩定因素細咗

劉公子大撚把錢打官司

住樓上落街行下都比班無地位既人搞

2名青年

睇到未

尼D 有錢人 ，唔鐘意香港，真係輕鬆走世界 ，仲企出來為香港人發聲

睇下咩官判
但宜家咁多紅官
點會聽你講

劉公子可以請晒香港星級大狀同佢打到去終審法院

有錢人講野都大聲啲

仲有條褲
官網全新零售價$490美元

夠交兩次

劉公子好波

劉公子食過幾多隻白衫狗

大把人有抗辯理由，如何證明佢哋相識或者有共同目的？

如果個個拒交罰款，到時精彩了，上庭條龍排到幾時？

利用法庭作政治工具，班狗一定俾法官屌死

保安理由，太古城又好，IFC又好，商場每個角落一定有cctv ,

一睇cctv，就證明到佢地互不相識，
之後仲可以個人或集體民事索償，告香港警務處無理檢控，賠償一切損失包括公司請假上庭

五十張牛肉乾
張張都要條躝癱狗上 court
條躝癱應該會後悔

周星星：
你，charge你危險駕駛，你，企圖謀殺，你，與未成年少女發生性行為，你，非法集會，shut up

水洗都唔清

Pish

邊個傻仔劉公子都唔認得，仲去搞鳩人呀

黑警濫用權力 胡亂執法

藍衫上司俾人屌屎忽

要賠劉公子律師費都好甘 佢一定請星級大狀

唔搞劉公子，吳樂俊既趣聞唔會成為熱門

好想睇下D阿SIR既肉體 見識下操到幾大隻